[超脫世俗 國際榜樣] 德國避談台灣捐贈口罩, 台: 施恩沒望報

其實施恩真係莫望報，有心自然禮上往來
有期望果d叫交易，成日見港豬喺fb share 感恩要銘記恩惠post 都直接block咗d site

依樣真，政府唔出聲唔代表民間傳媒都唔出聲，仲有如果成日都話要感恩咁同中國有咩分別

人上人

否則就似強國架啦

當年2戰後，蔣介石對日本都係以德報怨

德國政府真係垃圾到極點